（超重心）今晚六合彩攪珠號碼

4 9 17 23 28 42

起碼3個字

留明等bin

留名睇一個都唔中

比多37個字 ok？

跟左

跟

貼飛以示尊重

多撚謝？

3注

如果真係中左 我驚樓主怒del連登

ok收到

其實係投注apps中台獎馬會點比錢你

3 4 5 ....特別號碼係2 笑死

屌老母.... 2 3 4 5

買咁耐6仔以黎第一次中到3個字 多謝樓主

樓主咁都燈中三個字

2獎都唔知有無人中

哩d 號碼，大把人中

收返40蚊再玩過

邊個會買 2 3 4 5

1 2 3 4 5 6

大把人買

就機率而言咪又一樣中獎

樓主之後可唔可以再買 之後放上黎 好有參考價值

咁又係

大家星期日再見

好多人中三獎

大佬 星期二再買 我要跟你買

果然頭獎都係無人中

2獎都有3.5注 唔係掛

Lm

恭喜

屌 又cancel咗星期日嗰期 仆街馬會

咁都中

幾時再出

六仔都有水

世事無絕對

樓主買咗咩number

50%中

3 5 20 31 39 42